有無人只係想自己一個人生活下去?

本身性格孤僻,只愛自己一個
之前鍾意左個女仔,但又追唔到,
開始感覺就淡了,
諗諗下就覺得自己未必真係好鍾意佢,
其實自己真係覺得結緍,生兒育女好麻煩,
而家覺得不如都係自己生活落去算了,
成日隔無耐諗野就好抑鬱好負面,
有無同路人?

利申: 31 A0

眼角…稍為…調低…

無感覺既好難一齊